[中立討厭區] 皇家馬德里 vs 利物浦

樓主系狗

有冇link?

yes

Reddit la

有冇巴打知 深水埗嗰頭邊間
茶記有得睇決賽
唔想去酒吧 消費太貴

一陣send俾我ok?

.

youtube係咪有live 我記得上年好似有

今晚G持邊隊？

死獌狗雞胸區

系 樓主隊波太垃圾

係就燈死件奶共教皇先

兩隊都反今晚決定睇nba算

皇馬應該當主，喺左喎。

有得睇波嘅茶記，應該都會book位架。

垃圾皇等收皮 今年利贏硬
有歷史依據

今晚痢狗贏波之後公海一定腥到不得了

除左狗竇呢度避難最好

中咩立, 樓主明明利迷

我利燒丫win

綠帽狗！

暴連

輸左都唔會比人串

呢個世界邊有中立

西維爾

樓主扮中立咩居心

我都想問，啲人又好似玩嘢講笑咁

綠帽

乜鳩名

見到樓主個名好難相信係中立

姐係曼區

話晒都係英超

lm

利應該win

同國光榮

撐紅色

高清直播link

利贏撚柒閪硬

個場望落去
好似晏菲路主場咁款
一片紅海
YNWA 響徹全場

討厭區

g

中立區

等睇痢有人衰多手摸杯

唔慣決賽冇曼聯

反蝗

條LINK 有延遲?
仲未唱緊歌

我地暴連有牙朗

BT livestream

條女幾淫下

歐聯氣氛仲好過世界盃

個屎忽正到

宜家咪準備入場囉
邊有遲？

沙拿心諗好撚肚餓

好緊張

dua lipa

蓋清識野

屌bt sport無dua lipa睇

牙朗個亂草頭

想含到佢腳軟

哇屌你變魔術呀？
眨眼唔見左條女

不嬲歐聯好睇過世界盃

證明今晚佢為曼聯而戰

Karius真係好靚仔

牙朗個眼神咁死魚

沙拿咁好笑容, c朗黑口黑面
大家知邊個捧硬杯啦

神龍米奴列仲靚

拉莫斯>him

打柒uefa madrid

舜文係咪好中意利物浦, 講親陣容都大大聲

等睇懦夫雲爆

出懦夫暈 留明等睇大爆炸

睇利兩隻閘點比人中出

利好快

好撚緊張

開波

原來做利迷真係咁刺激

洛夫雲

利啲攻勢幾勁下

節奏好快

利真係搶到哂

連皇馬都壓住攻

最怕一陣冇力

利會唔會半場就無氣...

留名 好眼訓

Chur 到咁恆下半場會唔會唔夠氣

利個勢幾強

守唔撚住沙拿

仲以為會黃

好陰濕下

皇好似打完丁咁 真係冇力

利D 快攻真係好痴線

利後防醒醒啦

利係幾好野

華拉尼

痴撚線

navas幾勁

㩒住黎打

不得了

呢段好誇張
可以壓到咁

搶得好癲

差d輸

Navas已經救左鍠幾次

Press到波都控唔倒

同所想唔撚同晒

弱智仔阿樂收腳

比著第個一督埋去已經有

但咁高強度逼搶應該頂唔到太耐
如果打加時可能會變到14年馬體會咁

真心覺得利一陣會冇力
feel 到皇馬係留緊力

鍠挨到中段利無氣打反擊就得

經驗真係唔夠
不過好似都吹左？

卡華積廢到

下半場輸體力輸死

一個唔覺意比利入波先, 皇馬急上, 比利打反擊

利可以逼到幾耐

利出名大把氣

正有咁嘅擔心

上年祖記上半場都有辦有眼
下半場俾人456

到佢地無力逼既時候已經456左蝗了

成世人得一次決賽, 跑埋下年果份都要跑埋佢LA

Mane成個maxim baby咁既樣

利咁搶法 上半場入唔到波既話下半場實俾蝗禁住黎屌

馬些路敗家仔黎

有d 似14年馬體咁
加時唔夠氣比人炒返3球

馬些路似翼仲多過阿朗

不嬲都係

佢地慣左咁打
依家唔博, 同皇馬打陣地咩

雖然個勢好危
不過睇左好多場蝗
呢隊鳩波係鳩下鳩下又入波

波都運唔倒上去

綿龍真係幾勁

禁住屌

巴打又見你, 今朝先見你睇完塞騎

幾多腳

carvajal

鋤強扶弱呀屌

3-4腳都過唔到牆

成隊皇得navas係訓醒

放假有咁既好節目緊係唔放過

搞錯

淨係呢十幾分鐘表現
都夠出面班痢狗丁幾年

d 草皮咁差

有射門了

傳球大師腳奧斯???

利記打強隊真係得

㩒住嚟屌

預計頭30都壓住黎屌

差少少就輸

朗咁獨呀

皇馬傳波咁唔準

賓施馬好後

痢狗打得幾好

浪射

差D入

牙朗

c朗踢右邊？

牙朗一陣走返去左邊就有

ecgo7下7下咁

積

沙拿仲幾fit

皇馬係緊張定點

Wtf

拉莫斯個樣

送角球系列

送嘅

呢球做咩

利記啲逼搶諗起全盛疤

做乜9

皇好似成隊都無咩態

留力留過龍

贏夠想俾其他隊贏

係咁架隊波

搶波係幾似

場波踢左廿分鐘到 好氣好力

不嬲兩邊走

俾人迫左咁多野點都緊張啦

自問要求唔高，利記全員斷腳就心足了

皇馬得馬些路同摩迪有態

個氣勢係： 你個波傳慢少少就失硬

拿華斯出營出得好頻密

利記啲攻勢有幾下都好入肉

牙賓

皇班球員 成日傳完波都擺擺款咁

係唔知keep 到幾耐

睇高普波就好似玩Fifa成場㩒住逼搶掣咁

皇馬班友未訓醒呾

成個場個勢好似利主場咁

皇馬拎返節奏lu

巴塞當年除左6秒反搶仲有全盛沙維控節制
隊友一唔夠氣就慢慢搓回氣

班鍠仲成日話navas唔算一線

施丹仲排乜野442，前面兩隻又唔係快

ching有冇興趣去利市揸巴士巡遊

Isco慢動作跌

皇馬班友比人㩒住黎攻咁

睇慣曼聯覺得好好睇

聽日個香港巡遊我負責

Head

米路仲留緊力

認同

差少少入頭先個反擊

下 攞曼聯比

文尼

曼聯2:1利物浦

費奴做乜9

差d

痴線

至少呢場有攻下

navas救全家

navas

皇係咪下半場先開波

利d one touch幾好

好唔好睇同賽果兩樣野黎既

利好勁

嘩

搞錯

好心皇就咪玩pressing啦
人哋最叻就係打快
仲投懷送抱

唔俾salah..?

Navas

接實

嘩屌

Navas勁到

屌接實

要不是NAVAS

拿華斯

比波走位製造攻勢好多次
明奴動作有啲唔順

navas勁撚到

唔洗買ddg啦咁撚勁

轉身個下 時機沒晒

皇做乜鳩

皇馬咁廢既

利個右閘新仔黎？ 有板有眼咁

NAVAS呢場做英雄既話皇馬仲買唔買迪基亞

我今晚要見到球玉喊

呢下真係救得靚

反應快到 仲要接7
Ddg最多用腳擋走

換成salah入得

有下好致命喎

navas咁勁
買埋ddg做後備就天下無敵了

咁燈法 鍠應該好快入波

老母係施丹面前foul完揮手

嘩屌你wwe

唔係巴西國家隊

鍠廢撚到

我預祝班賤種猁搭飛機返英國，
冚家空難死就夠

屌你茅撚到

後場控甩少少就比利狗搶到

Isco完全唔掂

皇就黎輸

沙拿慘被wwe

好矛

蝗

咁都冇牌???

拉莫斯摔跤

沙拉

想整傷沙拿

摔跤？

拉膠

GG 沙拿

嘩

甩跤

仆街咁都冇牌

沙拿

唔撚係甩骹嘛

發羊吊?

痛呀'

屌你老母 拉莫斯

屌你老母拉莫斯

鎖技

拉莫斯真係狗黎

屌你老母拉膠

皇馬黎料

拉狗黃都冇張

唔好撚傷呀
唔想變左唔好睇

食屎啦拉莫斯

痴撚線拉莫斯

鍠會先失波啦 咁樣俾人攻法

甩骹就慘

甩骹?

摔角

呢下突9登架喎

賤種開始出招

Mma咩

9撚到仆街拉莫c

ramos

高招

我屌你老母 拉狗死全家

一野撻落去

屌咁樣鎖住隻手轉圈

見到都覺得痛

落地果下狗撚到

功夫足球

出體技

MMA

拉狗快啲斷腳啦

拉莫狗

熱狗都未出鎖技咁痴線

屌你老母拉狗斯

拉莫斯

又係拉膠

球證發功

可以無牌？！

正呀 沙拿丫拿

屌你我想睇公平競技 唔好玩呢D啦好嘛

予撚到

點解會冇牌

沙拿入波啦 拉狗條仆街

紅啦屌

咁多人憎皇狗唔係無原因

歐聯喎 正常啦

皇比人叫狗唔好問點解

咁都可以冇foul

咁都無牌 痴撚線

賤種蝗

仲要球證個位肯定睇到

拉莫斯退休轉打mma 都仲得

蝗又想黑了
前年黑走馬體個冠軍都唔夠

蝗仲話拉膠做到野 明明動作核突整傷人

Mane 左邊撚狗咁撚

蝗真係狗黎

頭犯一定係拉莫斯

拉膠真係好黑人憎

痢又mma啦屌 打撚殘班賤種蝗

Salah

salah

沙拿好似皮己收.......

個下球證望咗另一面

話屌你老母直接俾個盃皇馬啦仆街

唔得了

mma?

真係....

仆街了

一下射中門 就逐個訓底

沙拿傷出

賤種斷腳啦屌

拉莫狗既戰術永遠都係做低人地主力

屌你老母拉莫狗

睇黎唔得了..

喊左

拉莫斯我祝你全家過唔到今晚

屌

傷手啫 又唔係用手踢波

屌你老母 成季踢得咁好

gg

拉膠做到野

整走個主力 咁樣輸好慘

拉莫狗正仆街

屌 頭先果下真係MMA

死拉膠正仆街

雖然唔係撐利 但拉膠真係好撚狗

賤種皇係冇叫錯

唔再中立了

shittttt

呢一刻起 全力支持利記

沙拿換拉拉拉

垃圾蝗

88

賤種皇

拉狗

拉莫斯 我屌撚曬你全家

喊出嚟

咁都無牌

屌 拉膠

蝗區:點茅？…係沙拿自己伸手入去
拉莫斯好波
沙拿無食飯 撞下就傷

仆街，鍠而家先黎料

唉

屌
真係傷左

好唔抵

過肩摔

只係想睇場好波，拉膠咁樣整到人出場

好想喊

屌你老味賤種拉莫斯

屌你老母 好撚慘

打狗人人有責啦屌 on9
少少傷都唔得返去打乒乓波

死撚左佢啦拉莫斯

今日撐利

賤種真係賤種

Gj

好撚賤

利又可以多樣胃賴下

賤種拉狗

賤種

好慘

屌 拉莫斯真係狗黎

好波

點解呀

而家好撚想利贏

踢左半個鐘

......

有無茶記d 利迷直播

下一個到費明lu

屌你咩！
無沙拿睇

呢到不如叫名做痢區？

屌直接完場啦咁都冇牌冇事
年年歐聯都偏心皇馬到咁

屌玩撚曬啦仆街

屌你老母拉膠整衰場波

拉狗無做錯！

X2 想睇場好波呀屌

痢有排賴 最少十年

WA....咁仆街嘅屌

明眼人一睇就知佢有心啦
狗真係狗

踢到入決賽 30分鐘都踢唔到
真係屌佢老味

屌你老母咩拉膠

係咪肩傷影響跑步？

屌你老母狗撚到

而家希望利贏

話蝗功夫冇講錯啦
屌你老母

如果冇得去世界盃 拉莫斯真係要仆街死左去

67啦今次

咁唔好撚入黎啦

我宣布呢度變利區屌柒賤種鍠狗

真心唔想見到主力傷搞到唔好睇

屌你老母
唔駛睇啦

疤+地球聯合軍

沙拿隨時世盃都唔洗踢

好合法既攔截都要比全世界屌

皇馬已贏，訓先

屌你老母賤種

拉膠果然係最強中堅 MMA落鎖都識

唔洗入棺材都偷笑啦

拉莫斯真係屌你老母臭閪

咁樣拉鳩傷人隻手
皇馬係未咁驚輸啊

想睇場好波姐

皇馬正賤種

無沙拿，已經冇咁好睇

痢冇了

拉莫斯我屌你老母

拉莫斯真係仆街黎
打mma咩家陣

下一個KO埋文尼
廢哂雙翼

又送隻杯俾皇馬

個氣勢去撚哂蝗狗度

冇左沙拿唔係幾想睇

最慘係皇 咁小事會俾人抽足十年

拉莫斯踢走對手主力仲唔使拎牌 真高招

一無沙拿 前場D 迫搶已經廢左7成武功

痛到踢唔到

希望米拿幫沙拿報仇
跟手一個傷一個紅

拉莫斯：任務完成
食屎啦拉狗

N賓

Ramos夾撚住salah隻手 一野摔落地 咁都冇牌 on9

中立都睇唔過眼啦嘛
本身都好地地

決賽仲用埋d陰濕招

冇世界杯真係暴動

一早講左打多四個球證

On9

拉膠你係有良心既自己申請紅牌啦屌你全家

屌拉莫斯老母
今鋪撐利

利 贏鳩老母
賤種鍠

拉狗咁樣拉人落地仲要壓一壓

拉膠一世唔使去埃及

蝗自己檢討下啦
因咩咁多人反
啲中立球迷同你有仇咩

打撚到摔角咁牌都無張
果然是賤種蝗

有時踢波真係講勢 無左最勁個個 個心態真係會變

利

已經可以去瞓 我都係想睇場好波者
而家咁撚樣 真係耐看度0

唯有寄望文尼大爆發

真心中立睇好波 屌拉膠破壞了比賽

屌你老母賤種 鬼唔望你牙朗死撚埋

皇三連冠

拉膠唔使去埃及

CHING打開BOXING用MMA?

都唔撚明點解會有人鐘意皇

唔想睇了

屌你老母咁都冇牌

皇馬真係賤種呢

皇馬mma黑哨mode 踢條春

拉膠真係似專登

屌你老味好撚嬲
想睇場好波都唔得

沙拉 搵人夾返拉莫斯

卡華夏喊咩

整撚衰場波

搵人剷撚斷拉莫斯隻腳喇

目前痢狗數目指數係9999999

抵撚死

成個勢都轉左

又傷

卡華積喊你老母咩

死得未阿

冇左沙拿利成個攻勢冇曬

同賤種講良心

又喊

未完半場又傷一件

喊？

喺個球證面前發生都無牌

打開MMA?
啱啱我就打撚7咗隔離嗰個
合法 我合你老母

牙朗斷翻腳先夠

carvajal依下係咪知自己會收咧

每人傷一個打和

又狗又無品又無人情味

拉傷大脾

呢件又喊乜鳩

賤種不意外 有牌先奇

可唔可以係傷拉膠唔係傷卡華夏

報應快到

拉住隻手跌都叫合法
賤種睇野係唔同d

大家集氣皇要賠多個

世界盃無啦

做乜撚呢隻皇狗收皮啦

一命換一命

兩邊一換一

往死裡打就啱
你班友晒撚氣喇
我皇準備拎冠

仲要係最勁果個

獎門人: 打和

拉狗真係狗黎
仲有文尼、法明奴呀屌你老母

驚世界盃都無得去掛

成班細路 個個喊

Super

又一件？

終於死番一件

抵撚死啦成隊收山啦賤種

現眼報

係都傷拉狗

報應啊

利傷salad損傷慘重d wo

決賽主力傷出最有印象係16阿朗比payet整傷

報應黎啦
皇班陷家產

卡華夏依家傷大脾咪冇世盃踢

多數係
好似植物人咁

死蝗狗積喊乜鳩, 你踢得咁柒正常都換走你la

就快到佢

打條撚 沙拿換卡華積？

拍戲咩

屌 原本諗住睇場好波 而家傷兩件 影響哂可觀性

唔喊下 點引到人屌返利狗轉頭

喊係因為世界盃？

世界杯可能羅白頂上

皇賺好撚多喎

要怪就怪自己隊長啦

依度係猁區黎 學咩人講中立

捱夜都係想睇場好波
C7 VS 沙拿

你同我MMA打走一個 仲要冇牌

我屌咩

都無入隊

仆一仆要傷出？
卡華積傷邊忽

人喊你又喊

傷鳩晒
希望兩個都踢到世界盃

拉狗快撚d 斷腳

依加拍戲定踢波

卡華積第二次歐聯決賽傷出

開始變MMA

賤蝗係咁架啦 自己犯規就叫正常防守

真心灰

報落卡華積到把撚咩 係都拉膠還啦

決賽傷出 喊下都正常啦

你地會唔會諗多左

應該係 feel到自己有排唔洗踢

反正個盃保送賤種皇，一齊玩mma鬥傷得人多啦
好好地一場決賽比拉狗搞到咁

收啦 我唔撚係

Nachos 出場

真

變撚左垃圾時間

出去拎飯盒啦

屌，利呢d唔會叫mma架

我都想知

送c7出去

皇就狗 利就唔狗

收皮啦

見到王迷話沙拉自己唔抽隻手出黎

希望下個係拉狗

屌 幾時先有痴線佬買起拉狗對腳
想睇場好波都唔得 鑊鑊都係咁

65:35

收返息姐

反皇唔一定利

冇左沙拿之後利好似唔識攻咁

係囉 CLS
純粹睇唔過眼蝗打MMA就老屈
利申 軌

雖然好憎垃圾痢, 但賤種成撚日做埋啲仆街野點幫得落

留名埃及舉國買起拉狗

無左salah 無哂攻勢

等收皮

似果下腳掌拗左 再比人踩多腳

死賤種犯眾憎 決賽咁樣係人都火啦

駁唔到

賤種鍠 屌你老母俾狗屌

無沙拿差好遠

睇蝗今場啲風格
最後十分八分鐘又有野睇喇

沙拿係攻擊必經點黎

兩邊都傷一件

應該要靠半場睇高普功力穩軍心

班賤種真係無恥到

高普

即刻拍拍心口

其實陣腳軍心亂左 捱到下半場仲有機

自己返入去
點解冇人扶

直接頒撚埋獎佢啦。重踢乜鬼。

好撚悶

拉狗下個target: 文尼

冇左沙拿邊左第二隊波

中場輸撚晒, 俾人one-touch到禁區頂, 兩邊又任人爆
遲早收皮

咁搞法，利就捱唔到

無左沙拿唔識踢
等半場再調較過啦

mane 幾好態 有表現

卡華積點傷？

其實皇區都好多係真睇波 呢隻就係其中口賤個種

米路 : 收到

不過皇馬d 攻勢都好一般

邊度傷? 自己行到落樓梯

又90分鐘12碼？

無沙拿迫搶廢左

cr7

老虎封死c朗

93分鐘

分組賽果陣就應該頒啦

班戇鳩唔識分因果

成日大賽傷

無左salah係右邊 馬些路基本上當翼踢都得 利今鋪真係唔樂觀

沙拿傷左 換左邊個入黎？

士氣明顯大跌左啦
又攻勢永遠得一把刀, 完全係失策
冇左個串連, 成隊就ON99咁

一人一個 唔洗爭

lalala

自己後腳拉親

其實係咪沙拉形象好，傷出就多人同情
卡華積比人踩腳尾傷出喊又無人講架喎 比人話還債 我就覺得兩邊有人走都好可惜 頭廿分鐘真係好好睇節奏明快 有d可惜睇唔到最勁嘅兩邊鬧

沙拉自己唔縮怪得邊個
鎖撚住你點縮

成個勢即刻頹撚左
唉屌你老母拉莫狗

鏟傷撞傷都可以話係mistimed tackle
陰濕攬手真係好狗

Rip

沙治奧又想玩多一次 我dklm

咁沙拿仲會唔會去鍠

真係逆轉屌你老母
出左功夫
幾時出埋黑呀
屌你賤種蝗

唔爭在1換1收埋文尼山 咁食撚柒滑

無錯
又屈我皇

利半場未夠就已經無乜氣

人跌你又跌
自己差隻手埋黎就抵撚你死
我皇必勝呀

Offside

賓周

係咪戰術黎 整走沙拿 然後自己求其傷返件搏同情轉移話題

牙朗又黎

鬥

d 賤種蝗仲可以覺得無問題
球迷恥辱

拉膠笑笑口 個下有心冇心大家明

Offside嚇撚死

炸糊

offside

唔講以為睇緊MMA

Good save

一來沙拿形象好 二來拉狗形象衰
再加上呢到其實係利區

Off

如果係c朗傷，肯定好多抽水post

皇印象唔好
同埋沙拿件事發生先

吹我牙朗越位 傻撚左？

出埋力夾走沙拿
蝗

嚇死咩

John cena首歌播緊

抵撚死啦屌你老母

死賤種又想offside入波呀
仆街死啦

無買旁證 抵啦

幾驚真係入

CR 7

有冇link

朗offside吹咗賓周offside

你跌就跌啦 仲勾住人隻手做乜春 食屎啦拉莫狗

阿朗果樣

拉拿拿岩岩傷好
真係跑得好慢

真係收皮啦, 好彩越左半個位咋

好明顯係專登

吹賓周
但係朗狗越

擺明有心拉，係未必有心整傷人姐

牙朗睇落都係越左少少

賓狗有冇越

唔撚夠錢買旁證呀

摩迪真係好勁
完全唔驚人逼

利完全守唔到

皇馬未過數呀？
唔係最興越位入波？

剷除沙拿 皇馬即刻順左

高普一知offside即刻彈起好嬲個樣

正常啦朗會越位？

做戲

你咪鳩up啦

Bt sport +英國 vpn

因為已經冇左攻勢

沙拿作用係利物浦真係好大

完場又收一筆錢

扮乜撚野冇比錢呀死蝗狗
你地踢波有撚offside咩

增加士氣

嬲定先 大家都知咩料

最慘佢仲要向左轉身 沙拿係個邊食住度力 所以個下膊頭食左好既大力

屌你老母賤種蝗 真係好撚仆街

唔控番個中場利唔洗玩, 下下大腳上去又接唔到浪費晒

唉好悶 冇沙拿睇

拉莫斯 計劃通

遲早收皮

Link都死鳩埋...

正常防守

十年都唔睇一次利記，點知一睇就睇佢仆街

沙拿成為受害者 陰公

皇家開始嚟料，利記實有一次頂唔到

皇馬班傻西仲叫人睇慢鏡

利唔壓住攻實守唔住

夾撚住隻手落地

呢下背負投練左好耐

靚清

唔係話咩，但沙拿同卡華積點比 一開波利禁撚住皇攻，沙拿走左變左第二隊波呀大佬

半場過數比旁証

冇左沙拿利已經輸左7成

利個新仔真係幾勁

本身有salah就可以唔使經中場攻
依家
痢條中場點夠人玩

馬細佬好有禮貌
Respect

話依度利區既人不如走返去蝗區啦

好賤
打殘沙拿應該係部署黎
見執色唔對就做野

見到好多真係好偏激 問心如果我係拉膠我都可能會做返相同嘅野 嗰下係一早無意攝左隻手落去從後搶波但係一直無放手落地 其實係抽水 但係我自己又唔覺真係誇張到mma

卡華積 差唔多全場最廢果個
salah 全場最勁

希望你去踢波會比人咁樣鎖

我屌你老母

果個新仔真係幾撚勁

拉莫斯：我又搞掂一個啦

成個沙拿比拉膠帶走左喎

阿諾可造之材

到Firmino啦

方丈拉莫狗出完手
到金身米路用鐵頭功

屌你拉膠

仆街自己友都用頭撞

悶撚到

到f9

咁你踢戈陣比人鎖下未知有冇心

你係高普你會點

情況就好似美國冇咗航母咁

MOM 一定係拉莫斯

你同拉狗一樣係賤種 咪會做埋一樣嘅嘢囉

屌你用力一野扯走都叫 "無意攝左隻手落去"

屌原本場波幾好睇
想睇皇捱倒利嘅快攻幾耐
傷件沙拿真係冇嘢好睇了

沙拿out 皇狗mma 皇狗死全家
卡華積out 皇狗報應 抵死既
公你贏 字你輸

肯定啦
完左個下拉狗笑笑口
話無心都冇人信㕸

放番個落去都好, 咁樣落去中前場斷9晒, 點玩

掂下都唔得豆腐做架
咪撚學人踢波

中立討厭區啊 識唔識字啊

咁都唔可以因為兩人重要性嘅分別就厚此薄彼丫嘛 始終有人傷出都係唔好

salah一傷出形勢即刻逆轉

空難死啦皇狗

假膠就唔好理佢啦

呢場波頭30分鍾 無諗過利打到呢個水準
撐硬利

mane 真係好痴線 邊度都見到佢
差D以為佢打後衛

原來又係偽中立區

花膠幾時斷腳

冇得點
利話後備好多人用咩

決賽 無左salah 可觀性低左好多 頭果幾十分鐘好好睇

應該沙拿 向拉莫斯道歉啦
搞到拉莫斯比人屈特登

一嘢飛身撞人再慢慢倒地扮痛

狗同賤種狗比咁囉

沙拿退場就眼濕濕

躝啦屌你老母

打籃波應該即場開波
咁都冇問題

沙狗去玩摔交啦

無斷到仲想點，斷左世盃都無份，多謝拉膠手下留情

少林足球魔鬼隊

關我咩事

波台班小朋友 連中立點解都唔知

皇馬次次都有d野令場波唔好睇

利好慘，高普都慘

巴塞踢少個美斯 同你賤種踢少個垃圾

原來真係有得比

仲要以家係你夾硬整親人
一個係自己整親

賤種講句野都唔撚經大腦

飛到幾遠 落地都唔放 沙拿仲要轉左個圈
唔緬手都扭傷

想睇場好波都唔得

我係講佢一開始係無意攝 後尾係真係犯規抽水扯走佢 唔係話由頭到尾都無意

賤種鍠狗

賤種蝗開始插水搞到人地都好似好矛咁

半夜起身睇波搞到咁冇癮

攝手跌唔係問題，但轉身拉埋對方膊頭落地食哂啲力就睇得出係有心想整傷人

黃狗收皮啦，咁la jar既西波都捧得落

就係中立先會屌柒拉膠啊傻鳩

2隊都討厭叫唔叫中立區？

食撚屎啦蝗

見到你話佢自己整傷 已經唔洗覆你

西甲三強真係得下體會叫做比較正氣
其餘兩隊都係狗黎

洗唔洗即刻趕返三五七個人出場等你利記有得打？

話無問題個啲死返去賤種蝗區打飛機啦

其實足球有錢班霸對啲得幾粒星唔太有錢球隊決賽都幾易踢 出茅招陰走對方個主力就得

無聽過擒賊先擒王？ 重要性的確係好大分別呀嘛大佬

夾撚住都話冇野

巴塞球迷係度講句

食屎啦仆街拉莫斯

salah一個引兩個mark 整傷佢實易踢好多

啲皇話世一閘啊

你班友屌還屌
準備定睇我皇3連霸

望撚住壓落去

有腦就唔撐賤種啦

拉膠呢下真係矛喎

下體會咪又係mma
只係西超另外兩隊仲出名姐

你睇多次上面張GIF, 沙拿係跌緊個時隻手已經縮, 係拉狗一直扯住佢落地

頭廿分鍾咁撚好睇
你個仆街拉莫斯

一邊垃圾猁 一邊係賤種蝗 不用分那麼細

利區得利 皇區得皇 中立區乜都有好正常

笑死人咩

個球證企到咁近 睇到哂咩事

人地都無吹啦

得你地追住佢嚟咬

仲叫中立 ?

沙拿個下明顯係係拉莫斯夾住再成個人壓落隻手到
卡華積個下係被人迫到跌低再踩到腳尾
但明顯主傷似佢自己跌個陣拉傷多d

睇見都痛，落地屈個下個角度 個身壓堆落去

傷一個人就賴哂無左條友即刻無攻勢 波唔係一個人踢架猁狗

同獌一樣 順風順水就唔覺唔覺
一唔夠打就出矛波
果陣07-10 場場打巴都純功夫足球
有時好彩迫到和
有時照比人抄

沙拿唔緊要啦
第時大把歐聯踢，實有機會拎冠軍
只要唔係利記度

原本中立
但真係頂皇班狗西後防唔順
一個卡斯米路一個拉膠

下體會近一兩年少左好多啦

擔身位點解要夾手

賤種屌你老母
拉膠個下咁都撐個班 係咪平時連運動都唔撚做嘅人
踢波打籃球最撚憎遇到呢啲人

好聽D咪熱血
施蒙尼踢波果陣都已經出名閪佬黎架

拉莫斯既陰濕程度成日都比人低估

皇狗：OK又想洗底

一場好波咁就比拉狗搞掂左
恭喜賤種皇又冠軍

If u cant beat them, beat them

其實我打後衛 有得揀嗰下真係會都係咁扯 我唔係皇迷合理化拉膠個犯規行為 但係一個後衛做呢個行為唔係你地講到咁誇張咁不可出現 理想中無犯規嘅足球係好 但係真實嘅就係有好多犯規

卡華查係垃圾 ok you win

中立係咩 中立就係冇立場
任何降低場波既觀賞就要屌

假設同樣情況
打走C7 我地都一定屌

半場數據
利狗犯規10次 皇狗2次

食屎啦仆街拉莫斯
利申巴

埃及隊隨時多得拉莫斯唔少

死返去圍爐啦
拉膠依下都敢入黎拗
中立撚都睇唔過眼

得你地覺得冇問題既啫

冇左沙拿成個勢冇左

本身都中立想睇鬥攻
屌你老母拉狗咁樣都無牌
呢場仲洗撚中立咩

下體會godin果D咪又係陰陰濕濕 冇撚睇西甲扮曬野

召集反皇聯合軍

係個區無立場 入黎討論號人可以有任何立場

樓上話要講因果

沙拿做乜橋住人隻手先

如果街場見隊友咁樣比人鎖落地，我真係即刻開佢波

我再講多句

食撚屎啦屌你老母拉莫斯

班偽中立狗 自己睇返 卡華積 傷嗰球啦

利一樣喺人地背脊有動作

又唔叫你地班偽中立狗 聲討 ?

中立

出黎踢過？
反正咁樣扯法 同 打架無咩分別

咪係
當年payet咪一樣比人屌
而家踢蝗大撚晒？

後你老母衛咩咁多嗲

猁狗角度你識條春

話冇心攬手真係唔信
冇諗過搞到人甩骹都話有可能 但係一定係特登順勢拉/扯沙拿落地

中立區=/=冇立場

點樣先叫中立？

1: 我中立，唔評論拉膠係咪特登

2: 拉膠拉人係唔啱，不過沙拿都唔應該攝隻手入去

3: 呢球都係正常防守，係沙拿唔好彩

4: 拉膠應該要黃牌，不過佢無心既

邊句先啱心水呀？

咁都唔駛對兩邊都比人侵犯之後傷出嘅反應差咁遠呀 佢地兩個都唔想走

中立講句，呢下動作運用完美，鎖住隻手再扯落地，而且無牌。

屌你老母咩中立，見到咁都唔撚躁嘅就死返落蝗狗狗竇啦

如果你踢街場 濕鳩league 真係多得你唔少

佢鎖住人地隻手
甩都甩唔到

今季既卡華查係皇馬隊入面仲唔係垃圾 ? 你嚇鬼呀大笨象

你評論埋拉膠咁樣踢波係咪叫有品先囉
浪費左場比賽

拉狗唔驚畀埃及癲佬寄刀片 ?

爭位拿位咪落手 你拉莫斯無落？
個問題係要佢夾撚住蚊落地都唔撚放手呀on9

拉莫斯真係dirty左少少😐

利起爭 推卡華積嗰下 又唔叫 偽中立狗整 GIF ?

整啦 你老味

唔好意思我唔係皇馬迷，只係你地好撚扮野
沙拿out皇馬mma，主力，
卡華查out做戲，垃圾，

睇咁耐都未見過咁樣特登扯落去係無心既

卡華積都垃圾 成日話人地低估防守球員 依加就帶頭話人垃圾

話冇犯規果d ching 好想同你地踢波 成世人都未試過用鎖技整斷人隻手係咩感覺
屌你老母 ufc都犯規la下話 咁撚樣鎖手壓落去 salah差d手都斷

關節技足球

屌你老母 中立波 我為好睇 你老母傷左沙拿
睇條撚咩 成場波即刻冇哂引

4bar9又想借d 2洗底

總知你幫是但一隊講嘢就唔中立

沙治奧拉莫斯mma

死撚開啦
唔撚覺得中立去返皇區啦

沙拿喊哂口

佢根本就成個沙拿扯落黎 ON9 先會玩沙拿勾人隻手

街場唔會 大場好正常

中立就唔比評論真係痴撚線

咁樣成句無一個重點叫中立？

收撚皮啦傻鳩，原來依度反猁=皇

你夠膽係街場咁做俾人打撚死咗啦

根本成個上半身動作都係扯緊人落地

喂
以家你一面倒批評己隊(皇)有問題就唔係中立

Ramos鎖技都冇牌 自己睇la

有冇Link?

YOUTUBE LA

認同，果下我諗唔係想整傷佢既，係順勢夾住佢隻手拉佢落地

兩隊都狗

好想同你踢波 想試下鎖你

沙律傷咩？

里奧啱啱都話係不幸

兩個相撞初期 沙拿自己隻手都有動作架喎

佢地明顯係互 Q

之後鬥力之下 兩個失平衡, 沙拿輸左先被扯落去

關節技就梗係傷關節、鎖骨依d位

即係入左波又唔可以讚射得靚
救左波又唔可以讚個龍
咁呢個中立區討論都幾辛苦

搶波嗰下攝手無意 扯低有意 嗰下似想拉走沙拉遠離個波 整傷無意 但係d人用一句mma解釋哂講到由一開始已經有心咁

可以要用vpn係咪

踢撚咗一半你問link?

有啲犯規球例入面唔係太嚴重，但好易傷人，例如sip人落地位、等人跳到半空推呢類
你刻意落手做咗令人打橫訓出去呢，只要對面唔係毒撚
要有你或者你隊友一樣要訓住出去嘅準備囉

我仲要講

屌你老母拉莫斯話你係狗覺得詆毁緊左狗

岩岩沙拿一傷未返入場，你班仆街撚屌皇就搶攻

你地話有幾撚多球係11個打人10個

係呀 你淨係可以形容下佢地做過咩
講下依家幾比幾咁

連登仔踢左幾年腥港街波: 「里奧識條撚咩 ? 里奧落街同我踢下街場呀 ! 」

出LALALA好似打小個咁

人地踢大場 你地全部講街場，垃圾league比

咪係, 班小朋友 連自己偽中立都唔知

里奧唔中立

卡華積個球正常程度推撞都可以同拉膠個球比較

波台風紀皇迷維持秩序唔駛你教

Link pls..........

正常爭位係推撞鬥sip，但係個下擺明惡意拉跌明犯唔比沙拿入位

拎街場黎比
我拎鐵通踢tim啦

你 ON 9 架 ?

咁撚客觀 都叫唔中立 ?

如鍠馬今鋪輸左可以俾人笑幾耐

正常爭波係有機會攝到手
但係夾人手+拉人 等於意外既話，一年英起應該斷幾十隻手

中立過連登仔覺得拉膠有心收沙拿皮咁

呢度全部人淨係識講街場 無人踢大場？ 街場梗係唔得亦無需要 但係大場就好正常

Google Reddit soccer stream

咁係咪傷呀? 咁係咪被換出呀 ?

多撚餘

就算有冇心 都要俾牌la下話 一句冇心 大撚哂？
屌你salah差d斷手 黃牌都冇

鬥力之下失衡

仲有45分鐘你班友就要死晒狗咁睇我皇拎R聯

班蝗狗咁都想幫自己洗底

皇狗撐自己人都話 曼狗追住幫人含撚真

dislocated shoulder

高普死老豆咁款

平時皇下半場都會黎料
今次一定更加上身

大家可以估定幾多分鐘

開波啦
講番場波先

入得黎呢度 一定要有利就球員係寶 皇馬球員係草既概念

鬥力唔失平衡 ? 你又係 ON 9

你講呢d係令人直接受傷 拉膠拉嗰下我諗佢都估唔到會咁嚴重

開頭都幾好睇, 但之後沙拿傷左就開始變得悶, 唉

想欣賞比賽 結果傷出

有沙拿 係會比球迷睇到強強對碰個種感覺

大家講緊就係拉膠「專登」扯住沙拿落地夾傷佢 你就話係咪大家都傷

訓教啦屌你老母

多謝拉狗囉

E個位拉莫斯成個人既力拉落去 ONEAL都頂唔住 人地沙拿係諗住拎波 你個拉莫斯係拎人

我記憶中其他隊對親皇馬巴塞都係咁上下發展

死唔去

唔係沙拿真係晨早瞓咗

埃及隊mola

推人唔係專登 ? 你點知 ?

皇狗又開始吹話中立=反皇了

反皇=利

你都唔中立 幫鍠講嘢

bar

[中立討厭區] 皇家馬德里 vs 利物浦 (2)